中五生疑違蒙面法申更改保釋條件被拒 今投訴於警署暗房內遭毆打約 10 分鐘

網民本月18日發起全港五區快閃行動「反蒙面法」活動，期間一名中五男生與長者爭執後被捕，控以參與非法集結、在身處非法集結時使用蒙面物品、在公眾地方打鬥及普通襲擊共四罪，案件今觀塘裁判法院再提堂，辯方申請更改被告的宵禁令時間及獲准離港，但遭裁判官拒絕。辯方又於庭上投訴，被告被捕後於警署內被帶至一間暗房，遭人毆打約10分鐘，但他無法辨認毆打者的身份。據悉，被告遭毆打後需送院治理，並留院4日，但今日庭上所見，他並未明顯表面傷痕。

就讀中五的被告徐俊傑（18歲），被控參與非法集結、在身處非法集結時使用蒙面物品、在公眾地方打鬥及普通襲擊罪，指他於10月18日在牛頭角道玉蓮臺參與非法集結，及使用相當可能阻止識辨身分的蒙面物品，即一個黑色口罩；他另與一名不知名男子參與非法打鬥及襲擊男子吳耀華。

得18歲都打

仆街

警政權

個官都賤啦

推

邊個官，好多仆街官

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

其實彥霖都只係十五歲嘅妹妹～

屌電話薄都得喇 d官食9左屎呀

共匪真係冷血！

屌那星 果個廢老又唔捉 點撚樣打交 自己同自己打呀

又一個垃圾官

交名啦屌

法官好似係由中央委任？

Push

使用相當可能阻止識辨身分的蒙面物品，即一個黑色口罩

每次見到法庭文件呢句都想笑，全世界文明社會只得香港係咁撚無聊

繼續唔殺
照舊返工放工生活如常